一人一本你睇緊嘅書

同時睇兩本

The Fall of Carthage

Discourses on Livy

一本擺公司 一本跟身

餅乾研究所

朱門 林語堂

why the West rules for now

金瓶梅

introduction to electrodynamics

Die Erforschung des Chaos
Lehrbuch der theoretischen Physik

第五號屠宰場

遊戲王

在大雪封閉的山莊裡，有冇東野圭吾同好

聖經

睇完戲去睇左書
東方快車謀殺案

董啟章 雙身

The intelligent investor
Security analysis

the great escape 好撚多書想睇

記得呢本係敘述性詭計嘅經典？

COCO

倚天屠龍記

睇一本都得啦
同埋好多會計野都outdated

十日談

The (Honest) Truth about Dishonest by Dan Ariely

成聖丶成仙丶成佛丶成人 - 正視人的高貴與醜惡

成屋都未睇就忍唔住入貨
難戒過打j

圖解哲學

作者簡介

溫偉耀，早年在香港中文大學攻讀物理學，以量子力學研究取得碩士學位。然後轉為研究哲學及宗教學，先後再拿了兩個博士學位：一個是英國牛津大學的哲學博士，專攻現代西方哲學及基督教神學；另一個是香港中文大學的哲學博士，專攻中國哲學。1999年起任教於香港中文大學文化及宗教研究系，並兼任漢語基督教文化研究所莫慶堯醫生傑出神學教授、加拿大多倫多大學亞洲神學中心研究員。溫教授近年致力參與中國學術界對基督教的研究及教學，並被邀擔任中國人民大學、浙江大學、武漢大學、山東大學、四川大學等七所大學的客座教授。

Peter Singer - The Most Good You Can Do

the grand chessboard
戰爭論

老夫子

I am traveling alone

同巴打你差唔多
我啱啱先開始睇

凝視死亡

我想吃掉你的胰臟

thinking, fast and slow

啱啱睇完佢本學習年代

書好睇
但聽講套戲麻麻

生命之花

伊斯坦堡三城記

呼蘭河傳

人間失格

成日睇左一半就無睇落去

余華-活著

Classical electrodynamics by John Jackson

貧富懸書

蘇菲的世界

Time Series, Applications to Finance with R and S-Plus, by Ngai Hang Chan

Yes